麵神話藍月亮垃圾黎

係咪要不問價入市

大手孖左

All in

多謝麵神

上面班人

希望抽中

多謝佢啦大賺 咪鳩入來登

想中

55%中喎

all in

抽唔中

不問價即入

抽唔中，準備高追

一手幾多股

500

中2手

抽左幾手？

兩手中0
gf一手中一

二手，謝謝

一手
55%咁都冇份

本身預蝕到仆街
麵神救我

年尾靠呢鋪

曼聯都贏唔到 正垃圾!!!!!